\section{Porównanie jakości rozwiązań początkowych i końcowych}

Rysunek \ref{fig:initial_final} przedstawia zależność jakości początkowych oraz końcowych (w 300 iteracjach)
dla różnych algorytmów przeszukiwania lokalnego dla przykładowych zbiorów danych 
(\emph{berlin52}, \emph{ch150}, \emph{eil101}, \emph{kroA100}). 
Oś $x$ odpowiada uzyskanym jakościom początkowym, a oś $y$ -- końcowym.


\begin{figure}[H]
  \subfloat{\includegraphics[width=0.48\textwidth]{initial_final_berlin52.pdf}}
  \subfloat{\includegraphics[width=0.48\textwidth]{initial_final_ch150.pdf}}

  \subfloat{\includegraphics[width=0.48\textwidth]{initial_final_eil101.pdf}}
  \subfloat{\includegraphics[width=0.48\textwidth]{initial_final_kroA100.pdf}}

  \caption{Porównanie jakości rozwiązań początkowych i końcowych}
  \label{fig:initial_final}
\end{figure}

Jak widać na wykresach, nie istnieje żadna zależność pomiędzy jakością rozwiązania początkowego 
i jakością rozwiązania końcowego dla żadnego z analizowanych algorytmów --- wszystkie algorytmy 
zwracają podobne wartości końcowe, bez względu na jakość rozwiązania, z którego startowały.
